# Гит флоу

## 1 Обновление ветки
#### 1.1 Переключаемся на главную ветку
##### `git checkout master`
#### 1.2 Обновляем её
##### `git pull origin master`

## 2 Работа над таском
### 2.1 Создание новой ветки
##### `git checkout -b your_name/short_description `
##### Например `git checkout -b serhii/create_user_model`
##### Делаете своё задание согласно описанию (если таковое есть), и идёте дальше
### 2.2 Сохраняем изменения и обновляемся с мастером
##### `git add .`
##### `git commit -m 'Краткое описание что вы сделали в этом коммите'`
##### Например: `git commit -m 'Создал модель пользователя'`
##### Переходим и обновляем мастера (п. 1.1 и 1.2) и возвращаемся обратно на нашу ветку (п. 2.1)
##### `git rebase master`
##### Если есть конфликты и не знаете как решать, пишите в наш канал
### 2.3 Заливаем изменения на ветку в репе
##### `git push origin название_ветки `
##### Например `git push origin serhii/create_user_model`
##### (!) Если были конфликты и вы их решили и еще в паре случаев нужно добавлять 
##### аттрибут `-f` к команде, вот так: `git push -f origin serhii/create_user_model` 
##### (!) использовать `-f` аккуратно, можно затереть изменения
